老實講，中國超越美國係大趨勢，trump定biden當選美國都係得一條路

就係死路